死港女著衫喇

凍就著返你件冷衫喇
30度 熄到個冷氣最細
較返大 唔夠10分鐘又熄
無限loop

再開囉

以為有丁圖

佢個位近冷氣

樓主老母除衫啦

Same